健身時，師傅叫愛徒星爆，應該點？

愛徒星爆，阿賴耶識，精氣无